東京美食分享區2

post 1

g chi

下個月去 跟住呢個都夠食

唔知幾時有機會去東京
不過照bookmark 左先

Lm

冇麥苗拉麵嘅？樓主因住被人咬

壽司 根室花まる

個人感覺！
麵屋一燈，自己覺得麻麻，個湯太咸，冇咩一食有幸福嘅感覺反而離佢最近（好似50米左右）嘅つけ麺一燈，龍蝦湯底嘅つけ麺、呢間好食過麺屋一燈，一燈有4間，全部都喺附近，有興趣嘅可以試下，其餘兩間係食拉麵 ：

六厘舍：麻麻地

金色不如歸：呢間主要係食湯底，湯底係正！不過肉就好少好薄，麵都可以，如果男食嘅話，唔加個飯一定唔夠飽

小弟有幾間推薦

凪:喺新宿嘅，食煮干し拉麵嘅，心目中嘅第一！

鴨toねぎ：喺上野，鴨湯味濃，トロ飯好食，食完真係想整多個白飯做鴨湯飯

花道，食味噌拉麵，喺野方，味噌濃，麵係粗麵（唔係香港嗰隻）...野方好多好多好野食

三步一：食雞湯拉麵，喺高田馬場，呢間係我喺東京生活嗰陣，第一間食嘅拉麵，未試過有間湯底，一飲落去係有人參雞湯味

一幻：蝦湯拉麵，呢間香港都有

中華そば田中屋:呢個湯底有d似雲吞麵 ，記得問staff落埋雞油會正好多

有無人食過塚田農場 覺得值唔值得去試 食過香港果間個牛乳定雞湯鍋幾濃味好正

條list咩事

有幾間係想慳錢先會去

留名

ピコピコポン 高田馬場

ちばから 渋谷

中意食呢種二郎拉麵既就信我

比較另類既拉麵 特色係芽菜山 粗麵 豬油脂

鴨to蔥同麥苗兩間比會鍾意邊間多啲？

未食過麦苗，兩間唔同湯底，無得比

唔好用麥苗同鴨to蔥比啦
兩間唔同level，鴨to蔥百名店都唔係，
麥苗全國top3架大佬

咁樣比根本就冇意義，論湯底賣濁豬骨湯麵舖低分過清湯醬油嘅唔通就等於唔好味咩？

真係選擇困難就去晒兩間，一係就留返去唔到嗰間第二次去囉

想問下東京放題燒肉 六歌仙有冇伏？上次食過土古里 今次想試新嘢

我冇講過唔好味，只係水平根本唔同。
仲有我冇記錯嘅話，麥苗同鴨to蔥兩者都係醬油做基底嘅拉麵，點解唔可以比？
就算係同大阪燃麵助嘅紀州鴨比，我都覺得麥苗更好食，但咁唔代表燃麵助唔好食喎，我都覺得燃麵助好撚正。

我就唔認同用排名同分數嚟分辨啲舖頭咩水平嘅
鴨同蔥 同 麥苗 兩間雖然都係醬油底，不過一間係鴨加水，一間係雞加魚節加昆布，淨係就湯底材料嚟睇個複雜程度都唔同，與其問邊間好不如問下食麵嗰位想要（或者想試）啲乜？

omakase有冇介紹?
睇過銀座幾間食夜晚都天價
如果budget 兩個人 3000港紙
有冇邊間介紹

晏晝抵食啲喎

六厘舍平囉, 冇特別

比到25000 yen左右應該多D選擇
一係用小D錢去食lunch?

炸牛排:淺草 牛かつ
伴碟既菜絲同薯蓉超好食
好食過件牛

兩樣都ok
不過出名個d係咪好難walk in
唔識日文又好難book咁

有冇ching 試過一個人食溫野菜？
另外想問下 上野伊豆榮 食唔食得過

呢間都多巴打推薦
不過比較貴

鮨 竜介

池袋東急トリトン
迴轉壽司，新鮮好味又唔貴
人均$200左右

今日食完一燈 個沾汁真係好高汁

多唔多人？

而家日本新年周圍都多人
佢10點開我十點9到，等到11點半先入得

一個人有咩推介.?

叫酒店提前3個月book

我今日都食咗 對啲肉有啲失望
不過佢麵條 沾汁 同蛋都好食

舊雞叉正 其他兩舊就差d
覺得最好食既料係個幾塊紫菜

會唔會有大阪篇

上個月kitte 排撚左3粒鐘垃圾到爆廠

唔好浪費時間

銀座立食果間同埋迴轉果間都ok wor...
暫時未食過一間迴轉好食過佢.....

巴打們加密啦，唔好益人

有冇食蟹

有冇爸試過

有無寫幾時開返？

見到博多風龍，笑左出黎

琴日開番

我覺得博多風龍好食是咪劣食家

豐洲市場磯壽司
舊壽司啲wasabi多到以為玩緊辣辣壽司邊個食
食完仲話出面有人等所以催人走 想飲埋杯茶都唔得

請問no meat no life洗唔洗訂位?

O係東京燒肉我淨係食過一次土古里

次次想去日本食壽喜燒都食唔成
因為朋友唔食牛,但大多數都係牛
有冇D係有牛有豬既推薦

新宿好似有 遲下搵返先

依家東京仲有邊度可以買到合味道海膽嘅杯麵
行晒新宿渋谷所有嘅便利店超級市場都好似冇晒

早幾日我去咗橫濱合味道博物館先搵到，仲要冇得一個個咁買，要一set咁買，連埋其他味

比啲水貨賣撚哂去香港

有無人食過赤阪 壽司 壽壽

PANCAKE邊間好

羽田機場間lawson好弓戈

幸せのパンケーキ

上次去咗成藏
天寒地凍得幾度排咗個幾兩個鐘
係就係幾好食
但實在無回頭意慾 排太耐

幸せのたまご

次次去都比其他野吸引冇食太多拉麵
走左又想食

就執 之後想食都無得食

依加唔係派預約卷咩?

上野有無燒肉店推介，肉屋之台所ok 嗎

排隊 等派預約卷
預約時間到 再要排隊等入店
所以都係排排排

預約完都係要排咁點解要預約

依家要排咁耐早五六年前排一陣就入得，其實高田馬場都有好幾間高質炸豬扒，唔一定要去成藏

東京站拉麵係唔係食班鳩？

可能實在太多人排
唔預約分流會阻住隔離d人出入

呢d試一次就夠

痴線，呢個餐賣4000yen都大把人食

有無地址

咁大個名都唔識google

個燒物係魚頭 成半隻手臂咁大 兩邊都係肉
呢個丼飯以我去過3次 只係點到1次黎睇
應該只係得2-3份 唔係排第1, 2 應該唔會叫到
如果排第1號有成3-4個人, 咁排第2都可能叫唔到

吓依家要預約卷,巴打如果食晚餐建議幾點去拎卷

我上次日本時間4:30到 排左一陣佢會同你登記

登記完你自己影低張相 之後可以去附近行吓
時間到就返去再排
由去到排預約 到食到落口接近2小時

佢唔會畀一張飛你

唔會 佢會叫你自己影低張相自己做記錄
因為要比1000yen予約

咁環保

壽司之中最想去すぎた
高價懷石料理就想去くろぎ

不過唔識人就兩間都近乎冇可能，得閒都係排下隊食下欄嘢

8點半排食到第一輪/第二輪 眼見好多日本人都食唔到

咁夜去都有?上面好似有巴打話好早cut人啦wor

唔會有人朝早走去食吉豬下話

之前開店前一個鐘到 食第2-3輪

成藏原本個老闆兼主廚 3月尾會唔做之後由班徒弟接手
你以家去食實排到痴線

(上年食過，晚飯時段早1個鐘食到第1輪仲要有tokyo-x)

第一日朝早唔得閒打算早個半鐘去排晚市，排唔到先第二日早起身再去

sorry 講得唔清楚 係朝早8點半排
我上星期8點半排到第2輪已經無TOKYO X
如果排朝早基本上佢9點半出來點名己經cut龍

一年前早1個鐘食第1輪

今朝最後尾排到嗰位係八點鐘到

講緊tokyo x 定lunch最後?

lunch，平日可能可以晏少少到嘅

好痴線
我都係食過就算
唔再去追啦

尋日食左 頭位個大叔7點就到...
遲多5分鐘去就冇得食

你幾點去到?
中間段時間去邊到等?

我7點4x 隔多幾分鐘已經多左十幾個
竹9點影左預約照去左附近burgerking 坐（尋日東京大雨）

係當地問日本人帶我去既
新宿 春日亭 油ラーメン

油麵 類似撈麵類既

每次朋友來東京搵我都會帶佢去食

味道係小辣 份量係特大

鋪頭格局細間
內裡氣氛環境不錯

可以行既位真係太窄，有一個位如果肥小小就入唔到去
長期冇位，少外國人大多本地日本人食
禁飛既鋪頭唔駛驚點單問題

可以簡大蒜量同埋芽菜量 日本語

佢仲有個TKG(卵かけご飯) 生蛋撈飯
係用食完既麵剩低既湯汁撈埋 連埋特制醬汁
係絕品 而且生蛋腥味大大降低了

新假期冇介紹

有冇一間食完想再去食過架 ? 我就一間都冇喇, 特別果D要排好耐隊既, 根本名不如實, 失望居多.

想問有無岩一家人食 唔洗點排既餐廳介紹
追過POST 見好多都出名但多人排或少位
新築地都諗緊去唔去一試

有冇人去過淺草ホッピー通り？

有，日本橋有一間食蟹盒飯，正到仆街
要早一兩日預約先食到

有，我舊年去東京，一個trip食左3次大統領
我好鐘意佢串燒個汁

Btw要排好耐隊o個d，我都未試過一間值得排。

淺草有無燒肉推薦

散叫/放題都ok

七輪燒肉安安

新築地排到仆街

請問如果兩個人去食, 7-8點去到排隊要唔要兩個人一齊去排隊?

兩個人輪住排會輕鬆d

去旅行時間又唔係多，無謂為左食一間鋪排咁耐隊

睇每個人覺得值唔值既啫，接受到咪冇咩所謂

純粹想講有時間無所謂，冇咁多時間可以考慮下其他姐，高田馬場仲有炸豬扒同樓上講果間咁高質仲要唔駛排咁耐隊

其實tabelog仲有好多高質炸豬排店

如果成藏排隊癲成咁， 即是已經俾各國遊客攻陷咗

我之前排過大阪好高分o個間炸豬排，其實我食唔出同普通炸豬排ge距離....

我食個日應該得我一個係遊客

兩間都食過 成藏係好食d喎
btw 我個時去食成藏都係排一個鐘 依家就轉手先特別多人排

八尾？差好遠喎

成藏同Tonta我都有興趣
但一日食兩次炸豬扒

我唔識食law
我心目中最好都係間平民炸豬排

而家搞到我決定放棄排成藏

如果依家真係多人到咁，真係唔排好過
成藏排一個鐘我先食，兩個鐘就不了
反而八尾我覺得好食好多

壽喜燒 今半

高田馬場 red rock 真心推介

黎緊下星期會去東京黎個拉麵巡禮，有冇人有性趣睇

有

好高分
有冇單人位bar店坐ga?

今晚去完嚟
一人入得㗎，係入黑有啲凍想早食就最好早啲去排囉

麥苗

睇吓到時會唔會開個post先
麥苗上次trip食咗，今次未必食。
今次主要清埋tabelog top10
不過麥苗真係正到癲，有時間我都想再食

agger top10食左4間 都係麥苗最正

Homemade Ramen 麦苗
要排幾耐？

未搵到東京都內有一間拉麵係面頭層油唔薄嘅清湯得嚟飲晒個腸胃冇事，瀨過幾次嘢，家陣除非個湯好味到感動否則唔可以飲到見底

試過lunch peak hour之後去，唔使排

開門到就排兩個幾鐘
早一個鐘到就開門等多半個鐘

麵屋海神, 個湯好清， 每日用新鮮魚煮架

始作俑者係我，對唔住

遲咗出門口，日本時間七點三去到條龍，但長到⋯⋯真係排到㗎？

排唔到午餐轉食早餐

4月去仲諗住朝早10點試下 睇黎要放棄

係全日籌都派晒

傻的嗎

本身想六點半去到排但覺得好似太早

已經排咗兩間拉麵
諗緊陣間去KITTE排富田定係落大森排麥苗

請問台場附近晚餐食咩好？

富田好似係東京車站開左分店
佢本店太偏僻 完全搵唔到機會去

本店而家裝修緊

千葉好近啫，只係不嬲對沾麵興趣不大

有有清食過銀座間 ushigoro燒肉

聽朝去松戶食

諗住4月頭同老婆去試
睇tablog佢間高檔版S入到2019 Award，呢間應該無死錯人
師兄有無其他燒肉店推介？

直頭唔開？

yoroniku 同 燒肉jumbo應該比較易book又好食

Lm gichi

其實我都係睇tabelog睇返黎 準備同啲fd每人一個set再另外散叫

係A5級數散叫定係放題？

非放題
無留意級數

我都諗住自己一個set，但老婆就散叫
我老婆唔食得生肉，但個set又包肉刺身同他他，佢又想試食頂級燒肉咪試呢間。
yoroniku地點唔就我今次個行程，下次先。

平成31年３月４日から、約２か月間、中華蕎麦とみ田本店を店舗内改良工事の為、お休みする事となりました。
皆様には、大変ご迷惑をお掛けして申し訳ありませんがご理解と協力をお願い致します。

師兄食完可唔可以整返個賽後報告 小弟6月先去

得，我會照埋相

頂....唯有去東京站內食....

yoroniku好多分店
惠比壽果間又近又可以上網book

食過，質素好好，值得一試
想睇相可以去呢個post
我留左言

黎緊3月尾打算去試佢集團另一間上左米芝蓮既餐廳

放心啦我本身都係唔食生肉既人（sashimi都唔食）
個牛肉他他同刺身我都有食
仲覺得好好味

好似都係排到仆街，預多啲時間

出緊去，本身諗住松戶拎完壽，等個時去食吟八亭，頂

試過千里眼 用心棒 登良治郎 ファットン 二郎關內店
想試ちばから同桐龍

佢東京車站開咗我都唔知係食本店好定就腳D呢間好

一月底試過本店 8半拎12半籌

梗係食本店啦 如果本店開返
其實你預好時間 等緊籌個陣可以返龜有食tabelog top 3 蕎麥麵

食唔食得咁多餐

吟八亭你叫個蕎麥加玉子蛋好少姐
大食嘅可以食「道」或者「超加水」

我次次都叫特製
幾個鐘食兩碗野巴打你都幾癲

我最盡一日三碗
夾埋其他野食
三日六碗拉麵

超多加水特製啲肉同蛋toppings係全關東圈食過嘅拉麵之中最啱口味，尤其是隻蛋本身靚

有無甜品店介紹？最好係坐低食西餅果種

好想試

Hidemi Sugino
Pierre Herme
Asterisque 呢間堂食好少位

tabelog按排名搵都有好多正過香港嘅

龜有好近，又唔使排好耐，去啦

啱啱2月去左轉

嘉一
鴨to葱
用心棒
金色不如歸
饗 くろ喜
千里眼
とみ田
道

唔係拉麵：
閣（牛舌）
成藏

留tg
利申想挑戰豚星同野猿

東京牛舌定食有無推薦
除左利久

狗利唔好食咩？

豚星
但做乜要留tg

東京多數食ねぎし 感覺上幾間連鎖都差唔多
去仙台試過閣之後就番唔到轉頭

約戰共赴のつもりですが
だめでしょっか？

だめ

啱啱返到香港，今次淨係去咗五間
飯田商店
金色不如帰
麦苗
つけ麺 五ノ神製作所
神保町 黒須
但其實之前去過其中四間，去得耐唔趕時間先會想發掘新舖

飯田你幾點去到湯河原？
又要點先攞到整理卷？

四點幾到羽田，轉京急同東海道本線去到舖門口七點九，八點拎籌食十二點嗰轉

週末呢個鐘數攞籌應該等到兩點咁上下

我都想去食，但要諗下幾點出發去湯河原

巴打都chur喎
去到只係食麵定玩埋箱根？

正 有火

頭尾得三個幾鐘上箱根好炆水喎，奧湯河原／小田原應該ok，之前去過來宮神社，上星期去咗根府川睇櫻花，食完就返東京

覆埋另一位巴打，平日星期二至四冇咁多人可以試下等佢twitter出即場排隊時間，早少少去排

即係都要好早起身係東京出發

係東京出發真係癲
とみ田都即刻變到完全唔遠咁

今日十點半都有114張整理卷
同埋我想問個到附近有咩可以玩
然後即日返返東京

所以凌晨機直踩係最方便
不過湯河原一年四季都有嘅得溫泉、溫泉同溫泉，呢個季節就有得去果園摘柑

同意
下次去東京個頭要研究下先

我依家凌晨機唔得啦 會死
下次研究吓會唔會順便玩埋附近先

回程喺火車恰陣，再唔係就住箱根／鎌倉

下星期準備食蕃 YORONIKU 同埋鮨 あらい
食完返黎報告下
荷包好傷

arai book到大師傅?
用tableall?

Pocket Concierge
焗住比貴好多.,,

巴打之前有冇食過金色？
有嘅話覺得邊個正啲，我岩岩食完

同咩比

新舊比較

講起就戇居
我新舊都有食過 但屎忽痕 係新食左個鴨脂 覺得無鴨to蔥咁好食（純講鴨味）然後飲埋我朋友個正常湯底 我就知後悔莫及

講係咁講 唔係話個鴨脂唔好食 如果無其他鋪比較/同香港比 依然係高質野
但食左鴨to蔥/同佢自己其他款比 真係個鴨味唔算好突出 貝類個味亦失色唔少

如果有巴打食過鴨脂個個歡迎糾正我 我唔記得太清楚

鍾意舊舖夜限定多過新舖真鯛蛤鹽
傳說新舖啲同款湯底有tune過所以更加唔知點比較

不過話說幾年前試過一次另一間 紫くろ㐂 個醬油鴨湯都唔算重鴨感

我舊店只係食過醬油
鍾意舊店個層次感多啲
新店真鯛蛤鹽我覺得太平衡
不過其實都係差好少好少 咸魚清菜

真鯛蛤鹽面頭啲basil有些少畫蛇添足（湯底本身都好飽滿，其實撈勻pat菇醬以味覺嚟講都唔係好清楚食緊乜）
舊舖鴨脂蛤醬油就係配三葉芹，個人覺得啱啱好

同意好飽滿，比我感覺真鯛蛤係玩海產鮮味嘅平衡，松露菇醬係用黎調和蛤嘅鮮味，因為我未搞埋一齊之前飲咗啖湯，個蛤味好撚出，mix埋晒就岩岩好，係食唔出松露菇味，但我當佢係用黎平衡。反而我鍾意個pancetta碎，因為多咗層風味

食到咁上下撈勻莓醬落湯覺得味道有提升丁咁多，pancetta就視乎個人喜好和食派定係和洋fusion，松露醬真心有少少gimmicky…第一次去舊舖食松茸鴨脂同之後食普通鴨脂味道嚟講就有分別嘅，可能自己鍾意啲冇咁飽滿嘅湯底

好似騎劫咗個post

琴晚食完蛤湯沾麵，好正喎

啱啱發現有個拉麵祭
有全國出名既拉麵店黎參加

有pass既可以坐新幹線去小山

時間：
2019年
①3月21日（祝）～24日（日） ←22日は17時～20時
②3月30日（土）～31日（日）
③4月6日（土）～7日（日）
④4月13日（土）～14日（日）

西新宿 麺屋翔
二子玉川 濃麻呂

呢兩間都係我好鍾意食

請問有無巴打食過Afuri 阿夫利
有咩評價？

第四陣有中華蕎麦とみ田
有幾神心先會搭車去食

有冇人食過東京站嗰間松戸富田麺絆？
佢個twitter會link咗去中華蕎麦とみ田
好似分店咁 如果係就唔使去松戶食咁遠

一樣要排

貴夾唔飽，冇乜特別，喺附近宵夜唔使排就可以過下口癮嘅

巴打食過？ 味道如何
就算排一兩個鐘都好過搭車去攞整理券
幾個鐘頭之後返去食啦

冇，下次諗住去但應該係去本店
上面位巴打話攞完整理卷去食蕎麥麵個Plan好吸引

聽落都覺得飽
good luck

呢間次次去秋葉原都有食，好正
秋葉原仲有間串燒叫立ち飲み 串吟都好正

唔介意係台灣既可以睇呢個

超詳細喎篇嘢
睇完之後結論係如果有時間嘅話
等佢本店開返先去食

仲有聖誕節果日同老闆去炸串田中食左炸串 新宿附近食既

味道來講炸蛋入面個蛋黃需然唔係完美既流心蛋
但係食落去脆脆既面衣同埋蛋黃係口入面完全係一個全新享受

推薦既仲有炸蝦一定要點他他醬「タルタルソース」
一路食一路飲杯なま就最好（生啤中杯）

仲有巴打們注意 食炸串注意
點果個中濃ソース（醬汁）唔可以點第二次係必需知道

即係你咬完唔可以再沾汁，咁樣係唔衛生既行為

新宿東口步行十分鐘左右 本店有英文menu
但注文（落單）就要用口講冇機禁

推薦飲品係hiball 生啤或可樂

唔係油そば咩

每年10月左右東京都有ramenshow

Sushi連宮葉都無真是不用討論
Tabelog有4.12分
Lunch set只是做5000-6000￥
其他4分以上的起碼15000以上先走到

利申：每次去東京都一定食

呢嗰？

而家睇返當日飯田商店都有開檔
早知食埋

請問lunch幾點鐘去到排
使唔使預約先

唔洗排太耐上星期去下晝兩點排半個鐘
不過好貴
我叫左並盛全topping成1600yen
同埋我覺得似本店但唔感動
真係純粹用錢買時間

只有電話book
我自己通常早5分鐘到
最好食最早個輪
我通常Day1就叫酒店幫手訂

有沒有Ching成功去過
鮨 さいとう同日本橋蛎殻町 すぎた食野
可以分享一下經驗

🙇🏻‍♂️多謝糾正

LM

咁就等佢唔多人先試下
佢個叉好似好正咁

有啲懷疑book到すぎた嘅會唔會入嚟呢個post

好想香港都有油そば まぜそば個D

有都唔方好食🙆‍♂️

中華蕎麦とみ田依家裝修緊
如果真係好掛住可以去止下癮既

諗諗下唔想同人迫
又可以賞下櫻花
都係一個選擇嚟

食咗
個人比佢高過一燈、吉左吉

高過一燈
btw吉左吉右

我冇記錯咩 係叫吉左吉呀

俺之系列呢？

唔該巴打，咁我直接放棄

呢間？

係呀，喺木場，清澄白河對落

拍得住一燈要試下

道呢 有無試過

呢個？
つけ麺 道

未食過 好高分喎
巴打點睇？

東京三大沾麵
一燈 とみ田 同 道
你話點睇

sor 長知識了

我自己口味
富田>一燈>吉左吉>道
不過真正道我冇食過
我去個日得道之鹽，所以唔叫算食過真正嘅道
吉左吉都好好食架，佢個麵係我食過最彈牙嘅沾麵麵條，富田個隻係爆麥香同嚼勁，吉左吉係小麥香但好彈牙。（彈牙同嚼勁有小小分別，希望你明）
吉左吉可能遠小小，但其實附近嘅清澄白河好多cafe坐，清澄庭園都好靚，個邊好寫意

你地講左咁耐拉麵，不如整個list出黎

有興趣
由其東京多款式/出名

傻啦
我而家後悔之前exchange無試多D

我都有睇呢個

好彩呢度係討論東京（關東圈？）
用個網嚟參考啲鄉下地方唔係幾準

我又唔會咁諗，當參考下，始終好睇俾評價嘅人數多少

雞喰食過兩次

我啱啱去個次都係睇晒兩個網cross check
再加之前睇YouTube睇落想試吓

好似騎劫咗個post做拉麵post咁
個範圍仲要愈黎愈大，出愈黎愈唔東京
唔係住喺東京真係冇可能食得晒，仲要我唔識日文
好似イチカワ就要用日文點餐（好似係）

唔識日文用日文叫餐都好易，做定功課到時嗡返樣嘢出嚟，跟住麵量小盛／並盛／大盛，或者麵硬度柔め／普通／固め之類

其實想問和食，除咗酒店禮賓部之外唔知點book到晴山吧枱，pocket concierge table又要兩位起

同意
食二郎個D我覺得仲需要識日文
btw另外有個拉麵post 不妨過去

有無巴打食過迂直

有冇人食過呢間， 咁高分既

留言俾自己睇系列

自己睇系列

唔會預約到系列

巴打有冇考慮過 スタミナ苑 同 六歌仙

想試下唔同既野

万世牧場 好似唔錯喎

啱啱睇隔離本地拉麵post先知台風喺日本開分店
有冇人試過呢？ 喺人形町附近 評分好似ok喎

crab台風。
3.58

有冇巴打知道東京邊間和牛好食 上網見到啲覺得好打手feel

一個人係東京有咩好食又唔洗點排隊既野食?

有冇巴打食過以下呢間迴轉壽司
まぐろ問屋 三浦三崎港

打算遲D 5月去東京食

去到日本點解要食返台風

蟹湯底冇食過
其實覺得間嘢好神奇
執咗日本間鋪嚟香港開
喺香港做得住又返返去日本開
如果住喺附近又冇乜時間
可能真係會試下
香港店都食得過但同東京比
我諗評分低過3.3~2分

食根室花丸啦

我都想問， 好大碟

你岩

呢間野好似好正
¥1200魚生放題

之後上tabelog睇到佢有飲之放題， 好似好正

好似杜如風介紹o個間，睇樣同價錢估計會相當麻麻。

間野係上野 ， 又想試， 又想留返 quota食好西

千芽下次去邊？

睇相都幾正
打算5月19號 下午4點鐘到成田 狗衝去B&B 放低野就去食
會唔會好哂時間

銀座果間地下有間立食店可以唔洗排

如果唔係立食 會否排好耐
因為去旅行都想食得舒服少少

銀座果間中午唔洗等
晚上預最小一個鐘
我多數囉完飛去行下再番去

唔該哂巴打

佢每日都有張日文紙仔係當日限定
一定要叫果d

Marked

可以用epark遙拒拎飛， 去到先排隊唔知要排幾耐

受教了
即刻DOWN定先

銀座12組人排緊

東京駅13組人排緊

巴打呢個app咩名？

註冊

中文轉平假名
地址寫酒店地址
電話寫酒店電話
郵政番號自己上網查

例如新宿郵政番號上網好易搵

再註冊唔到再講

澀谷美登利27組人等緊

くら寿司都可以遙距拎飛 , 仲可以一早預約邊一日， 幾點

池袋， 最快可以訂4點幾， 或者預約聽日

有冇人食過美登利個放題？
上年plan到好盡想臨走o個日食。。。但落大雪放棄左

原來美登利官網睇到邊間舖， 有幾多人等緊位

去食くら嘅感受係日本食壽司都可以平有平食 貴有貴食 而且平都會有一定水準

🤔我覺得くら差過元氣

試過一次算了

去旅行都係食好

啱聽
試嘅意義大D

香港元氣？
我包埋個價錢黎講
咁好老實 你問我くら係唔係好食 我又唔會話好食 正正常常咁啦

我其實都仲有去ge，因為我鐘意食赤蝦，佢d赤蝦都ok~一次食佢5碟
但其他野真係揀唔落手
或者壽司以外食物先係佢主打

係咪因為其他地方食唔到

留名等食

佢個放題好似無左喇，上次睇變左女性去食放題

貪佢平only

Ushigoro個訂位唔受一個人..
有冇接近既鋪係受毒撚一個人又可以網上訂位

咁你有冇試第二間比較下

後日飛，大家祝我食到好野

lm

加油

食到好野報告下

呢兩日都係行街睇櫻，餓就求其搵野食，聽日先係戲肉

過幾日飛
想請教下炭爐燒肉有咩好介紹？
預就近晚餐會去新宿/涉谷、秋葉縣、台場、六本木Mori tower
$1000/1個 食得飽和牛燒肉，放題/單點不拘

人生第一次食河豚唔係食魚乾

一定要炭火?

好似好食啲，畢竟香港無得食炭爐燒肉
和牛、飛驒牛咩都好，好食就得
旅費喺晒食果度

如果唔係炭火反而好多穩陣好食
好似燒肉Jumbo,USHIGORO, YORONIKU

重點係幾多個人食
呢個budget幾乎間間都兩位起.......

2個人，預$1000左右1個人都OK
見好多都10000-15000yen左右，應該係成餐總計？

反而炭爐唔穩陣？
巴打果幾間係單點定放題？
以前睇過節目有和牛炭爐放題，啲雪花和牛睇佢地食到

睇大胃王辣妹曾根佢地食

炭火的話好似可以試下なかはら

真係想要炭火又唔難book的話
正泰苑 點睇

好似外國人一定要你用pocket concierge
單係PC的收費都6000 yen

咁似韓燒果啲
不過睇食評啲牛幾靚

經酒店book都唔得？下下都經呢類agent book好冇癮

一來好多酒店都唔再肯幫手book
二來試過好多餐廳受酒店book都被人no show走數
咪搞到今時今日咁
多謝no show的人

東京係特別多呢啲麻煩嘢，off topic都要講句比起東京鍾意九州多啲，連九州都玩爛埋嗰時唔知係咪食餐飯都要飛歐洲

anyway なかはら都少少over budget
上面位巴打不如考慮下よろにく嗰啲

歐洲有好食鮨店咩
London間前米芝連3星都準備搬番東京了
同埋九洲出名果幾間壽司都好多唔受外國人book la

又冇話一定要食壽司，上面本來都係問緊燒肉
九州嚟講天壽司京町店都已經算最易book⋯⋯不過食高級壽司都係東京多選擇

咁西餐東京都唔算好難book

好多都算係對外國人友善，又未至於壽司或者部分懷石料理未計酒水就無底深潭咁
係唔知點解冇乜人討論

去親東京都一丁友未有機會試Quintessence

其實新一代鮨店都對外國人好左好多
果D介紹制的懷石料理果D就真係唔知點算

想試Sugalabo多d

窮撚唔識人高攀唔到呢間
下次去東京試Florilege先

我都唔識..所有得個想字
我反而想知日法係咪真係分分鐘好食過歐洲d 米芝蓮

未接受到太有創意嗰類日法（法日？）
係咪好食過歐洲嘅就要等高手解答，未有機會去歐洲

食左Ushigoro

真係好正

成左最貴既set
真係一句：抵屌，A5真係好好食

正喎， 洗唔洗訂枱

我睇咗了， Ushigoro 網上可以訂

其實平少少既set畀既肉都係A5，但係差果3000円，不如畀多少少，有幾款食物只有呢個set有，menu散叫都唔得。

仲有一樣野係食服務，全程有人幫我燒，肉分5次上，燒一次換一個網，過程中你想要幾熟可以同店員講，佢會幫你控制。

我老婆唔食得生野，佢地將頭盤生肉三食換燒肉畀佢，燒肉果陣，特意燒熟d畀我老婆，我就medium。

中間有個係燒肉加生蛋撈白飯，佢地將我老婆果隻蛋走晒蛋白，再加熱個蛋黃。呢樣野我唔會係香港搵到。

想食根室花園 一個人食咩時間去排最好

用epart拎飛啦， 上面有教

咁正

英文溝通到？

因為同行有人唔食生牛肉， 但食生雞蛋

係tablecheck到打唔食生牛肉應該ok la

lunch一般唔洗排...
雖然我多數dinner去食

可以，訂位時唔好訂餐，淨畀訂位費，去到果陣同佢地講唔食生就得。

英文方面我覺得佢地係屬於ok，最好自己學多幾句

要信用卡俾咗錢先？

依家新成藏如果想晚餐食要幾點排?

13000 匠コース 同10000分別係咩呢？
我去tablecheck 13000冇寫食咩？

你去左就唔會過數，會退訂

有無食過yoroniku

無呀，巴打食過？

食過, 就係想睇下邊間好食d

比10K個個有咩唔同

臨出發前打左兩個星期電話都打唔通
去到親臨去book檯食藩yoroniku
點知佢話唔受一個人既客
點解要歧視毒撚

以後都係去ushigoro
服務好(上次係個靚仔waiter主動幫我燒)、牛好味
最緊要係一個人去都好enojoy

最近試左ushigoro上左米芝蓮間肉割烹 上
建議食25000個course
（野食豪華d，同埋個少少錢唔爭在）
我太遲book得返20000個個
專食肉既omakase係幾新奇同好玩
不過服務爭咁d
廚師唔多識英文、講解都係介紹兩句就算

啱啱睇Tabelog 有人食過午餐 照參考下

10點去到（1030開門） 有16人排緊 1010開始接待 而家唔洗俾定1000yen先 11點有得食

五ノ神會唔會排好耐

想食河豚同鮟鱇魚 有冇推介?

應該5月20號左右去

佢地網站有晒資料

你講果間應該係S果間，好似話日本人訂有隱藏menu

呢兩種魚係春天當造咩

唔當造但都想試

會席料理上tabelog搵分數唔曳嘅就ok
如果係想食隱藏名店鍋物之類的話似乎過咗季

我認得你啦
之前你係呢個post問人有無食過ushigoro
個時我都有覆你
我同你一樣食普通 焼肉うしごろ咋
我有frd食過ushigoro s.
佢話我1個人應該book唔到，因為佢全個室
所以我先走去book 蕃yoroniku
點知佢都係唔俾人一個去食
同埋我講既 肉割烹 上 又係另一間餐廳黎
用肉做主題既omakase
一個人都可以食到，不過一個人要打電話去book位
俾個網你睇，可以考慮下次去東京試試

唔該巴打

真心同情你既遭遇
快d搵個鍾意食肉既旅伴去啦

嚟緊星期五一條友去 有無人想一齊去食燒肉或者蟹 一個人book唔到

邊間蟹呀？ 蟹道樂我一個人冇訂枱walkin都食到

巴打我星期日ok
想食牛

蟹道樂之前有食過呀 想試第二間有無推介

好啊 我星期日都得 方唔方便留個聯絡方法？

可以試吓呢問 銀座 蟹みつ

有米之選就東京望洋樓啦

呢個岩我唔， lunch食又平

有冇西餐介紹？想試下日本食西餐

乜一個人bk到ushigoro咩?
我上網睇話唔受一個人

唔係 ushigoro s.
係焼肉 うしごろ，佢有二人檯
我都只係walk in去book
或者打電話都得
online個booking system要二人起

咁我試試先 thx

好似唔錯

有無名

去左mingjai介紹間富士777
得罪講句好一般
同好多香港人

有tabelog唔睇走去信youtuber

有冇居酒屋推薦，唔識日文

想問下巴打
如果想同女朋友過生日想食日式燒肉
有邊間推介 而且可以用英文溝通
人生路不熟 睇BLOG 好少推介日式燒肉

日式燒肉即係邊d?

敍敍苑有夜景睇o個間
詳情上網search，我都未去過

依間叫韓式?

你想要鐵板燒？
日式燒肉=日本改良的韓式燒肉

係呀 想要鐵板燒

5月中去東京想食蟹
除左蟹道樂/北之家族仲有冇其他介紹
主要想食蟹料理/刺身
放題都ok
預返每人$500-700左右
求介紹

6月中會去東京食野係咪要book咗先？

銀座 ukai

唔該哂巴打 我睇睇先

bro 呢間係邊度？

如果淨係想食刺身有無推介

tabelog 過4分任揀

上野拉麵有無推薦

過4好貴或者預約困難

燒肉ushigoro啦 次次去都食,上網book位就得

sato有無巴打試過book到?
次次打去都無人聽電話

Sato都有得Book

上網睇下先

打電話book定上網book架?

上網

有無link

想book ushigoro 兩個人
但上官網book話淨係可以揀某個套餐
係咪唔可以散嗌一定要跟餐食

5000 yen deposit 果個咪reservation seat only囉

原來其他分店有
頭先揀USHIGORO S. GINZA就冇thanks

S好似無散叫

我見燒肉1個人冇得book位
10000yen有冇邊間推薦，又有機會walkin到?

過幾日出發

好似碌左咁耐都無人講壽喜燒

人形町今半或者淺草今半

想問下日本係咪好多舖都放假，12號去Tokyo 想book 石山，打親都冇人聽電話
依加咁趕仲有D 可以book 到黎食

我book左12號石山

想問下去日本食西餐係咪全部都有dress code?

食餐1000yen牛扒,你同我講dress code?

咁我講緊兩萬幾yen一個人果d

黎緊會去東京,想問下日本人係咪唔會好似香港人咁淨係食刺身??
因為搵親都係壽司,但係我個朋友唔想食咁多飯,想食多D刺身,有冇好推介?

六月尾打算獨遊東京，LM先

就咁食塊魚係築地買都得
或者去居酒屋果類都有d刺身食既

鐵板燒推介一間叫bifteck既
食過咁多間最好食係呢間

以為有好似香港個d日本料理餐廳，想食咩就點咩添

咪居酒屋law....你講和民ar ma?

其實我建議你唔好當香港食既日本野係真係日本野會好d

日本想食刺身係咩要去丼飯鋪頭

ushogoro 一個人入唔入得？

唔好意思，呢間叫咩名？

想問下東京食燒肉 邊間好D
1. GINZA KOSO
2. お肉屋けいすけ三男坊

麥苗放完長假已經，依幾日去嘅ching可以去食

佢Twitter仲係美國wor....

留名後日出發

迴轉壽司邊間好
最好有ipad點餐
暫時搵到活美登利

根室花丸
無ipad但有中文menu

食過根室花丸覺得大食既都係去美登利叫Set算
上次一個人差D食咗一餐 鮨太一 Lunch既價錢

美登利唔係得10貫左右?
當根室花一碟500 yen
5000 yen都10碟20貫wor

我大食差D賴野
但唔想Book鮨店既話根室花係Ok既

我可以食到30貫又唔覺會破產wor

東京站同銀座先有，如果去銀座就會一會佢

留名 前日到步 玩到18號走
陪一家人 做緊導遊

聽去東京7日暫時食野list如下
大家仲有其他正野食推介？

麵屋一燈,蔦,金色不如歸

麥苗拉麵

牛舌:利久、ねぎし
炸豬排:秋葉原 丸五、成藏、山家 八尾

スタミナ苑

閣（牛舌）

饗 くろ喜

吉左吉

松戸富田麺絆

沾面 つけ麺 道 OR とみ田

中華蕎麥富田

中華伊吹

中華そば しば田

八雲

燦燦斗

手打式 超多加水麺 ののくら

根室花丸 大推

update下個list先啦，有啲收咗皮
識日文鍾意淡麗系拉麵可以試下柴崎亭

邊間收左皮？

吃完吉左右可以順路去柴崎
聽人講

とみ田 同 富田麵絆係同一間
同埋你七日真係食到咁多碗麵？
你D List D鋪先唔講天南地北，排都排死你

七日淨食麵，瘋狂排隊排到第三日應該會想放棄，仲未計搭車時間

成藏畀徒弟接手之後就算吧啦
丸五聽聞同高田馬場名店相比之下係普通吉列豬
東京車站利久個人食完覺得好普通

咁Tonta/成藏太屈，丸五佢應該係秋葉原個日同饗喜一齊食
我覺得Ok既
放棄緊一D 拉麵鋪啦咁多間真係冇咩可能

腸胃頂得順全程拉麵都唔係唔得
只係要揀一啲方便好食而且可以唔使排咁耐

因為今次旅行剩係為左食 排幾耐都冇咩所謂 最緊要好食

想食埋河豚，鮟康魚

唔係你排唔排到隊既問題
係一日得24小時你排完一間再排另一間已經冇咗大半日

一日4間囉 吃唔到就算

東京有冇特別野吃

你有冇Plan咗既Schedule睇下？

冇plan 睇邊間開邊間順路就去

河豚同鮟鱇呢啲秋冬當造嘅真係力勸你有機會當造季先去食（蟹嗰啲其實都係）
夏天食其他嘢開心啲

ok thank

你不如力勸佢唔好一日食四碗拉麵好過

食到咪試下囉，四碗拉麵唔加大都係四千円落樓，開心過食一餐養殖河豚最平三千幾円唔知食咗啲咩

十分期待個位巴打係大森附近Fing兩個鐘

去坂本01新舖食碗烏冬先啦

丸五普通同特想知分別，見普通set 1850yen 特就單點1850yen

丸五同成藏差好遠 直接去高田馬場個邊食仲好

時間有限，去老秋順便食

叫特啦，加Set都係多450

想問吓今半點預約?

想問吓, 徒弟接手咗既成藏同とん太邊間好食d?

就咁話
特Rose 條肥邊等緊等

とん太朝早幾點開始排先食到第一輪？

請問有冇巴絲排過尾花第一輪
見佢1130開 如果1100先去到排會否太遲

とん太啦，就算跌watt都唔會太走樣

食晒咪知邊間好味D
反正咁近

如排丸五要排好長，我建議去食山家

一日內試晒兩間好熱氣

究竟TokyoX係咪會好味D

以前應該係丸山吉平好過丸五

之前係大阪食過間好出名既 好食到飛天 點埋佢隻松露鹽陣味勁香

你自己上佢官網睇啦

Thanks!

另一半唔太好, 食到其中一間都好好

謝謝

佢幾時開返

吉左右
連日本人都怕左肥絲大隻

現家係新宿 帶住2老 有無咩拉麵店介紹
巴打們

member]應該番銀座 今日帶2老黎新宿shopping [/member]

佢而加關左裝修

巴打知唔知裝修到幾時

想問真鯛拉麵洗唔洗一早去排隊？

吃牛舌邊間好？

東京有冇唔洗點排隊又好食又唔太貴既鰻魚飯

上次正常時間去食晚餐，行入去就有位

裝修完啦，十點半好啦到，博佢入到第一輪，食第二輪起碼食到點半，仲有記住星期一休息

book到燒肉但book唔到壽司

點算

鮨店一年比一年難book...
下年奧運只會更誇張

想問下各位銀座嗰頭自己一個食晚餐有冇好推介？

鮨 あらい同太一都book唔到 宮葉未問

唔知佢lunch time walkin得唔得？

arai要用tableall
午餐今年開左咁多新店, 試下d新店啦

有冇推介

一係食石山囉
lunch 10k 15k

有無話咩budget?
同埋arai同太一唔同budget ga wor

有無巴絲解答下？

tableall 睇6月都full 哂
即係打電話去都無用？

tabelog 低過4分果啲就易book d, 但睇相d 賣相好流

arai san要落request..好小直接睇到佢有無位...
同埋新開鮨店會因為太小review 所以唔過4分

謝巴打，我望下先

即係一定要托人日本打走先request 到？

tableall submit request
佢會confirm番你有無位...
日本打我就唔知得唔得了

i see, 謝謝
可否請教下
tableall 簡日子candidate 可以簡幾日， 係會全部book哂定佢會自動random 簡一日？

咁我又唔知wor...
我比一大段時間都未成功book過野

但佢cancel 都要比七成
如果無成功又無回音咁咪比佢hold 住book 唔到其他餐廳

15日前cancel只收4000 charge?
不過我未用過佢book野
你可以send email比佢地問下

係book到位先會扣數，餐廳放啲位出嚟嗰朝就會email知得唔得
有啲餐廳可以請酒店或者其他agents代訂嘅

request 左arai 幾日都無反應，諗住cancel 佢bk 第間算

とん太開鋪早半個鐘頭去排大唔大機會食到第一輪？

呢D問題真係好難答你日日唔同
想早D食咪早D到

呢間係咪炸牛排元村

各位巴打

有冇得唔用電話book到宮葉

旅館冇得幫手book

我早一個鐘去 排第一位

google 搵日本餐廳預約
btw 宮葉之前個大將走左

在大阪食過國產牛燒之放題
但查過東京好似冇分店
唔知東京有冇纇似推介

Shock 咁呢家仲值唔值去食

咁5000 yen依個價位黎黎去去都係果幾間ga la

真係要食放題先夠飽?

覺得Ching幾有研究 5000羊我剩係食過宮葉 請問仲有邊幾間

因為抵食好食
4000円唔駛一個人
想搵返類似
如果散叫埋單差唔多價錢都可以

過兩日就出發
岩岩冷手執過熱煎堆
卜左sato da

有無師兄食過可以分享下
好期待

諗起重有

好唔好食 諗住早一個鐘去排 希望食6點頭輪

好食

腰肉有兩舊 豬扒就大d

依間可以排

咁好似幾正

巴打介紹依間幾好

仲有冇可以walkin 鮨店 5000-10000羊

有冇巴絲可以推薦新宿附近好食既燒肉
唔要放題, 想食高質既單點
budget under 8百蚊一個人到

有無d lunch 食既omakese 推介 搵咗間都book 唔到,一係就要食貴course 先比book
搵咗mantensushi 同tokyo ten

budget幾多

3000~4000 yen一位應該都有唔錯
佢地2間都係呢個價 只不過book 唔到 , 驚到時walkin 無位 要人食6000yen 既course 都比book

信用卡白金秘書都book到啦

聽日出發雖然第二次同男友去但依然好大壓力

去幾日呀

星期六出發，已book壽司之神同kanesaka，朝聖之旅😂

勁wor...點book小野二郎?

突登住hyatt，叫concierge book，來來回回send左好多email😂

有冇巴絲食過馬喰一代, 佢既價錢同佢個質素相比如何?
6月份兩公婆帶埋個2歲幾女去, 想搵D舒服D又比小朋友入既餐廳.

諗緊六歌仙, 定係搵D單點既燒肉

我本身都想六歌仙

睇睇下又幾多網上comment 話mama

如果食量唔係大，有無其實ard 500 per head 質素好d 的

之前見有人post過拉面排名網，搵唔返可唔可以send多次

ushigoro
上網睇到有小朋友會比間房仔你

Mon Cher Ton Ton
東京必食

大前晚我去左kanesaka 係值得一試gei

6月出發 今次搵左好多間都想試

分享下

去唔到松戶食可以考慮食呢個
7仔限定
中華蕎麦とみ田監修
豚ラーメン：550円(税込)

想試呢間，但如果唔食生牛肉可唔可以？

你叫酒店打電話book?
打電話book咪散叫唔好叫有生牛肉
再唔係咪叫酒店幫手問下佢地set 可唔可以唔要生牛肉

Btw 個5000Yen deposit其實係點
個Payment都一定要係Credit Card？

按金，你幫襯咗會refund返比你

食完埋單果陣會扣番deposit個數

可以用Cash埋？

可以

Thx

ushigoro網上預約， 如果選擇留按金， 電話只係日本酒店電話， 約唔約到？

唔係好明你意思,
你指想約個室?
如果只係普通預約,有位唔會約唔到ga bor

Tablecheck留Hk電話都Book到

我冇日本電話號碼， 留酒店電話， 得唔得?
佢地會唔會打電話俾我?

行開鐵塔
巴絲有咩推薦?

有冇和牛燒肉 同shabu shabu餐廳招呼1個人
獨遊想食呢啲但又驚要2人起

啱啱book 左星期六晚食呢間，希望好食。

我指馬喰一代

通常Walkin都要好夜
六歌仙試過受一個人食但要十點打後

呢間上個Post有人推薦過

巴打有無印象上個post介紹食乜？
主要我想食sukiyaki

上網睇話11點剛開門去都ok，唔知依家仲得唔得

過幾日出發BOOK左呢間
有D分店可以1人
但未食過唔知好唔好食

呢個Post既第一頁都算齊
Sukiyaki就冇咩印象

sor , 我講得1999
我意思有無印象上個post 推薦馬喰嘅講過乜？
我都會試下搵番個post

等巴打食後comment

有人話食得過有人話垃圾

click日本國旗，有得選香港，再入香港電話，前一日會有email比你再confirm，到時要入多次電話先可以re-confirm個booking

好正咁 多謝巴打

東京站 近八重州囗 有分店。上星期試過幾正 我覺得好過土古里

佢有counter 可以一個人

好似幾抵食but 應該無咩遊客

請問佢講乜野

お席をご予約し、ご来店時に注文する
（注）ご来店後のご注文は、繁忙時などお待たせしてしまう場合もございます。
予めご了承お願い致します。
¥ 0 (税込)

食事時間 ランチ, ディナーご予約可能時間帯 11:30~15:00, 16:00~20:30注文数制限 1 ~ 4

係呀。當日要quick lunch 週圍多人所以入去

@Narikura_1010
皆様、ご無沙汰しております。
「成蔵」の三谷です。
ただ今新しい店舗の準備中でございます。
準備が整い次第、受付方法などをご報告させていただきます。
高田馬場とは少し異なる方法になると思いますのでご了承いただければと思います。
もうしばらくお待ち下さい。
今後ともよろしくお願いします

成藏個老細自己又開鋪

よろにく book到10：30位

遲下去東京
睇過啲鮨店夜晚好貴食唔起
諗住晏晝去食, 想問係咪通常晏晝都唔使Book定位, 直接walk-in 就得
唔識講日文

之前有人介紹左幾架可以上網book,可以睇上

依年日本鮨店大熱
早一個月book到都算好好了
何況walk in...

靚鮨店係要早D Book

pocket concierge 排waiting list㗎

Btw 有冇人推薦下橫濱附近夜晚食咩好

waiting list 唔好有咩期望 試過等兩星期都得個吉

想問上野有乜岩一個人食既燒肉？
價錢中上都ok
毒遊東京唔知食咩好

果間藍色拉麵好似好出名，但其實好唔好食？
有冇ching有食評？

係咪都有巴打係馬喰一代食緊？
好似3男3女定3男2女坐房，我聽到廣東話🤣

諗住一條友11點去六歌仙食月之宴，希望walk in比入見有過成功例子

成功過
但我個次係七點問十點食

夜晚嘛，夜晚入到都算係咁

食唔食到？

下星期先去，得唔得都會講結果

有冇人排過新成藏lunch?多唔多人?

食肉獸至愛

新成藏好似麻麻
等師傅重開直接食新店或者食とん太算啦

唔通坐房嗰幾位就係絲打你？😂
絲打係咪7點左右去食？

hahahaha no 我八點幾九點先去食

同香港比 係咪日本平D 味道差唔多？
例如尖沙咀 和宴
雖然和宴係佐賀牛

香港我無食過，我因為香港好似無乜壽喜燒先特登搵黎食。

或者咁講，雖然話佢性價比唔高，但佢唔差嘅。我食兩萬，如果係16-18k 呢個價埋單我覺得都值。

燒肉應該多啲選擇，大家可以再睇下有無其他更抵食。

なか篠、里葉亭、salone2007之類？
相對東京黎講橫濱真係冇咩好野食...

拉麵我搵到好既鋪頭阿
但個晚唔想食拉麵

咁師兄你預算有幾多先？

個日搵到夜晚想食咩啦Thx

有20舊壽司咁多
咁都真係夠飽wor
我平時食迴轉都係食10碟到

不過巴打如果3k附近有推薦我又想聽下

東京鮨店應該平均都有8樣酒肴，10件壽司起跳

なか篠啦

雖說個人更加鐘意里葉亭

聽聞食量唔太大既人去食すきばやし次郎既話食到後半段係會頗為難受

依間原材料好頂級但好似手勢未算好好

但橫濱應該冇壽司好過佢嫁啦

係呀我平時食好多野既都飽到反肚😂

上少少食初音鮨？

生客應該得15 00 依個時間容易book到

用Facebook留位呢個方法好新潮

成91-2歲仲做到壽司

新宿晚餐有無推介

帶父母食

Budget？
有咩想食？

本身想食六歌仙燒肉and shabu shabu

但醒起前一日有團餐好似都係燒肉，而家要再諗

我諗緊蟹個d, 一個人around 5, 6百，因為本身六歌仙都預呢個數

蟹俾唔到意見Sor

如果新宿omakase 呢

不過係咪一個人700 落唔到樓

一個人中午11點半入，等左5分鐘都無就入得，食月之宴

六歌仙

先唔講落唔到樓
應該而家Book咁多個位係冇咩機會

得唔得呀巴打?
係咪都值得食?

人均3/400左右 有冇sushi/sashimi推介？

追返Post上面有巴打推薦過5K左右既高級鮨店
如果係迴轉壽司/壽司鋪就根室花丸，美登利啦

想知呢間排隊情況係點
睇電視真係超抵

日本sashimi 多數居酒屋食ga

唔該晒 因為今次想試一餐omakase再加一餐唔係

有無一個人可以book到位既燒肉推介?我上網book位都要兩位起跳
同埋除咗利久仲有邊間牛舌係特別好食?

其實你唔介意好夜食飯既話，過十點walkin既機會其實係算高既

會唔會好飽？

有無人食過central the bakery?
尋日last day 諗住去
點知要排隊同等4個字放棄左

Narita express 去緊新宿四個人walkin六歌仙係咪機會渺茫？

唔介意夜可以上去晚下

轉頭去試下

燒肉 六歌仙 no meat no life 定 Ushigoro 好
應該剩係會食一餐燒肉

睇你想食到飽定係食D靚既
除咗Ushigoro上面有巴打推薦

Yoroniku 好似太貴了， 但睇片d肉靚到呢

我訂咗今半

己經收到tablecheck confirm e-mail, 同一時間， 再收到tablecheck email登錄方法, 以為攪掂啦

點知10分鐘後收到tabkecheck 既email, 話取消咗個預訂

お客様のご予約をキャンセルしました:

原因
キャンセル理由： 予定間違い・変更

咩時間唔岩， 我即時黑人問號

入去tablechech, 又仲有個預約係度

之後我唔知點算好， 見到有確定制， 就按咗落去， 又收到e-mail, 話變更預約成功

我即時去睇Ushigoro個e-mail, 入面既確定預約

完來要按入面個“確定”, 先真係確定

我真係大鄉理

請問有無3000-5000Yen Lunch 天婦羅介紹? 最好有得訂位，我住上野， 同兩老去希望可以 方便就腳既地方。睇左是山居 out 左 budget

我本來都住上野

後來發現好多想食既餐廳， 都係銀座， 之後酒店改訂新橋駅， 就乜都有得食

上野parco六樓有間 天婦羅專門店「新宿つな八」

really nice
好似之前係新宿食過 幾正都想帶兩老去 原來上野都有

同兩老去都ok
蟹道樂，人形丁今半，伊豆榮，包埋 新宿つな八

其他日子去 新宿 /skytree /豐洲 咁就攪掂。

銀座有冇d好正好值得食既雪糕店？

會唔會去築地場外市場？

豐洲好似吸引d

I know what you mean 😋😋

That makes sense

Yummy 🤤

I know what you mean

Ok fair enough

I take your point

I see where you’re coming from

Oh right. Fair enough

That’s totally fair. I’d love to try all of them

Fair enough

Sure

I see where you’re come from.

Absolutely

I know what you mean. Sushi 🍣 is my favorite food

Of course

要開新post了